# devops-netology
# Hello-World

Благодаря файлу .gitignore в директории terraform в репозиторий не будут добавлены следующие типы файлов. Локальные terraform директории, файлы с расширением .tfstate, crash логи, файлы с расширением .tfvars поскольму могут содержать конфиденциальные данные, файлы переопределенния override.tf и конфигурационные файлы командной строки.

## Второй коммит из IDE Py Charm